吊你老味呢條片入面嘅子瑜真係成能個仙女咁

今次cum back唔知受咗咩啟發無以前咁木頭人, 開朗咗自信咗
呢到仲狂露啲a波波肉遮都唔遮
個衰女真係唔射佢精都唔畀面佢

娜璉屌打之

上面傻鳩盲反

g持樓主

能和她炒一次飯我願意減壽10年..

邊狗又搞事？

咪色。。。

比我開發左

有冇第2句十個POST都係一個CM 悶悶地

無計 大家都係npc 上娛樂台唔做弱智仔同鹹魚有咩唔同 😩

下==你係弱智仔
但其他人唔係弱智

幾好笑 6/10🤙

呢個post iq排名
樓主(87) > 導(78) > 斬(34) > 賓(13)

無俾人開發到

師兄終於正常番 巧感動

哩張好癲...

杏家產。為左響應樓主，我真係射左成pat精

仲以為係宇宙少女夏天

賓妹呢

J咗佢都唔係好過份啫

成首歌淨係聽到
I 煩死u 煩死u 煩死u

不用分那麼細

你地戒J未

一個IU屌打成隊啦

9:35多腎個笑容咁生硬+fade away

J左佢deepfake片好幾次

隻中國雞條腿好似靚左

請關注更逼切既逃犯條例

想問下係邊條片

條片用完就算無記低

不嬲覺得腎魚唔係好夾得來..

我發覺你幾小器

諗起某theory話多腎先係奸個個 有d寒..

本身好期待

plz don't j tzuyu🙏 j this butter

啲牙咁撚黃既食得煙多？

show blocked user - seolhyun
正經post搞事

我記得有集twice tv多腎叫子瑜做啲唔知咩on9野, 子瑜反應有啲猶豫, 腎即刻好blunt咁話子瑜你真係好撚無趣思mi達, 疾到我魚呆哂
就係個時開始覺得腎唔算好pure...

我都係

天然

聽日唔使返工不了

本是同根生 相煎何太急🥺

你自己垃圾拉埋同人地一齊講???

成人台會然又關邊仔你事？

到底有冇第2句😂😂

邊仔想洗底？

我JER9你都句句變啦😂😂

咁有時純粹講下笑對方駁唔到搞到有hard feeling又好難話誰對誰錯.. 同埋見你係魚前加我姐係有既定立場啦..

咁邊仔你咁多ac 唔多重人格句句變 仲點seek attention呀

其實麻麻

照你咁講都係兩個AC姐
有幾難牙 你社交障礙症牙?😂😂

以前就話姐, 而家我魚連高機率床上死魚呢個缺點都去除埋, 作為男人真係好能難唔歸邊...

等睇開戰 😂😂😂

件蛋散邊有料😂😂🤣

除左細波同上床前要化妝好似真係無缺點了..

解離性身分疾患，或多重人格，是心理疾病的一種，常與精神分裂症搞混，較早的《精神疾病診斷與統計手冊》（DSM）版本將其命名為多重人格障礙（Multiple Personality Disorder，MPD），後來改名為解離性身分疾患（Dissociative Identity Disorder，DID），多重人格即具有超過一個人格存在（若只有兩個則稱為「雙重人格」），就有如「在一個身體裏住着好幾個靈魂」。
師兄加油 一般人的確難以具有雙重人格 唔好放棄治療😔

幾得意

難以置信 仲有ching未block邊狗

9唔搭8
講緊你係咪唔識同人溝通
對多一個人就口窒窒牙😂😂🤣

俾邊仔針 sosad😢

個D通常垃圾黎😂同邊狗好FD 好似D菲籍會員

佢有入來咩

我係你就笠水啦😂😂

聽人講佢係你老死

講緊你個7頭同邊狗幾FD牙😂😂笑笑笑

D賓妹冇乜腦

其實係bin9一廂情願做佢老死（好似

CHING智商應該有賓妹5倍以上(正常水準/以上)😂😂

你唔係真係笠牙???

其實唔係好明點解咁多人學佢
好嘅唔學

用開數據分析
你D PO次次消失左十層左右

佢細ac嚟 喺噉推post

一開完就著紅點 禁入去乜都冇 比佢FAKE死😓

學咩

笠水?

學佢自推

回緊post叫笠水 邊仔你思維幾奇特

你回避我唔覆覆第2個人咪笠水LO DIU😂😂😂😂😂🤣

Who

屌你老味個賓妹2係講野唔經大腦

唉 回你啦 唔好嬲 有咩想講？

回左上高再講多杜交阻礙症🤣🤣

腎寶都唔識？

：咁邊仔你咁多ac 唔多重人格句句變 仲點seek attention呀
：照你咁講都係兩個AC姐
有幾難牙 你社交障礙症牙?
雙ac雙重人格確實好難😔

你到底UP乜撚野

以你嘅能力嚟講 確實好難明嘅 你做少陣attention seeker 溫多陣書咪明囉

你連用腦思考再整理最後傳達訊息既能力都冇

乖啦 唔明就返去溫書

出下街增進下社交能力好冇?

睇唔明呢個post..

社交恐懼症又名社會焦慮症、人群恐懼症，是一種對任何社交或公開場合感到強烈恐懼或憂慮的精神疾病。患者對於在陌生人面前或可能被別人仔細觀察的社交或表演場合，有一種顯著且持久的恐懼，害怕自己的行為或緊張的表現會引起羞辱或難堪。有些患者對參加聚會、打電話、到商店購物或詢問權威人士都感到困難。

：照你咁講都係兩個AC姐
有幾難牙 你社交障礙症牙?

叫咗你讀下書 學下咩叫社交障礙先 唔好求其拍個學名上嚟 玩唔玩兩個AC同社交障礙無關係㗎😔

講緊你社交障礙症

。。。小朋友 你google下有冇野叫社交障礙症先

食屎啦樓主

雪炫係賓妹有埋圖你都唔信啦
SOURCE有咩用???

炒車啦你